點解香港啲駕駛者可以咁仆街

撞完人就咁走咗去

總結：買車cam要買個靚d既

啲黑警真係ON9 未死得就唔落案
屌你老母比咁多錢你地班警犬真係多鳩餘

我實記低佢個ID 之後打去投訴
屌你老母真係垃撚圾

單車撚

雖然馬路見人踩單車都神憎鬼厭，但係一單還一單，想攞人命整傷人真係絕對唔岩，係仆街先做得出

香港人揸車係無品嘅

你應該叫私家車司機踩行油去追

轉彎唔打燈都好撚仆街

點解我好似見到係架單車失平衡HI埋去架貨VAN道?

首先條路咁撚窄根本就唔適合踩單車，仲要行到中間，非常危險, 部貨Van車頭過晒都冇撞到你，好明顯係單車失平衡揩到貨Van車尾，唔跌撚死你好撚彩啦！馬路炸彈